黨鐵陰毛論

黨鐵 傳下午復駛 時間未確定

陰毛:
黨鐵今日重開 再受破壞( 如果示威者冇破壞,亦有假示威者破壞)
言正明順 聽日停鐵 全力用來載狗
警犬be water
遍地開花／港島大遊行 亦足以應付

10.6 港島大遊行大危機
受黨鐵/巴士影響 和理非 勇武 人數不足
Make 唔到noise
交通限制 和理非 勇武 冇法進場
被18區遍地開花
選擇性(中資)破壞再現 但文宣不足
外媒／外國人了解不足

今日大風向 示威休息日
求奇上網都知 但今日體育館全關
可能用來裝狗/解放軍 應付遍地開花

係要全香港同遊客需要搭港鐵嘅人怪罪曬示威者度
係引仇恨啊
又唔見佢返工日子咁停法？